(香港) 母親視同性戀為禁忌迫看AV改性取向, 男同志走出抑鬱勇敢愛人

母親視同性戀為禁忌迫看AV改性取向 男同志走出抑鬱勇敢愛人
17:04 2018/04/06

相愛但不能展露愛，是香港同志戀人需要面對的問題。在香港這個封閉的社會中，同志仍是一個敏感話題。同志戀人Evan和Regan相戀兩年，雙方家庭一方反對，另一方支持。Evan面對媽媽的極力反對，依然無懼。他認為性向是與生俱來的，所以確定自己是一名同性戀者時也沒有任何爭扎。

24歲的Evan由12歲已經開始意識到自己的性向與一般人不同，直至15歲那年，他確定了自己是一名同性戀者。

「那時候開始接觸電腦，得知道原來對男仔有Feel就是同性戀，然後回想起小時候的點滴，就發現自己有喜歡男性的偏向。」

知道自己是同性戀的那刻，Evan沒有任何驚訝，因為他覺得性向是出生的那一刻就注定的，所以沒有太大爭扎，一切都是順其自然。可惜家人的看法就有很大差異，特別是Evan的媽媽對同性戀有極大反應。Evan 17歲時才向家人宣佈出櫃，媽媽非常震驚、完全不能接受。即使已經過去7年，二人關係仍然冷淡、不理不睬。

「媽媽完全不能接受，她認為同性戀是一種傳染病，不停勸籲我。又會介紹女生給我認識，甚至叫我多看AV，希望我可以改變性向。」

Evan的媽媽非常傳統、保守，所以一直難以接受兒子是同性戀者的事實。除了叫Evan去看醫生，她甚至會叫Evan的妹妹「不要學哥哥」，如果傳染到都會變成同性戀。不過如今妹妹已經有男朋友。

面對媽媽的極力反對，Evan長期處於悲傷的狀態，甚至3年間患上抑鬱症、有自殺的傾向：

「我每日都想離開這個家。」

至今，二人的關係仍未修補。不過他的另一半Regan就可為他填補家庭溫暖，事關Regan的家庭相對較開放，能夠接受Regan是同性戀者，亦會對Evan照顧有加。「我的媽媽對Evan比對我更好！」Regan笑道。

Regan中三那年，發現自己喜歡同性。他回憶起中三的時候，跟一名男同學很要好，每天都「孖公仔」出現。這樣還不夠，放學後也會跟他「煲電話粥」、傳短訊。他自己亦都慢慢發現，對這個男同學的感覺有別於他人，「慢慢發現自己不只當他是朋友。」

發現自己的性向有別於其他人時，Regan起初十分抗拒，「為甚麼自己會有這樣的傾向？」這個問題，不停圍繞著他。慢慢他開始接受，自己對男生的感覺，叫「愛」。

Regan的媽媽發現他跟男同學特別親密後，有點懷疑他的性取向，有一天，媽媽在晚飯期間突然問Regan：「你甚麼時候發現自己喜歡男生呢？」

自始Regan便向家人出櫃了。

他指，所有的親戚都知道他是一名同性戀者，但親戚們卻沒有指指點點。Regan指，最讓他感到意外的是，85歲的婆婆亦都接受了他是一個同性戀者，更著他多帶Evan回家吃飯。

「平時我在家裡只吃香腸炒飯，Evan一來吃飯，婆婆會多買幾斤菜，又煮很多好餸！」

看似投訴家人偏疼Evan的一句說話，其實內裡藏著一絲絲的甜蜜。Regan心底裡很感恩，感恩家裡的人沒有反對他是同性戀者，更以行動去支持他。

Regan指，現時他的親戚都知道他是同性戀者，更會跟他和Evan一起去旅行。

同性戀者往往會被社會標籤為異類。但其實二人的相處跟一般情侶的生活無疑，問到他們兩個平常拍拖會到哪裡玩，答案都是基本的「行街、睇戲、食飯」。他們都不介意出櫃，慢慢在街上亦都會有些摟抱、牽手等，情侶基本動作，不過街上仍會有人投以歧視目光：

「雖然香港人有時都不太理別人的事，但途人都會報以奇怪目光，更試過有年紀較大的人走來罵我們 死基佬。」

縱使要面對歧視的目光，但他們毫不介意，更希望可以慢慢令大眾接納。

離開屏幕的愛情更為踏實

他們透露，同性戀者一向要找伴侶都很難，因為很少有人會公開說自己是同志。面對這些問題，同性戀者只好透過網絡的形式，利用交友網站或交友App去結識伴侶。他們指，這樣的結識伴侶方法看來兒戲，因為大家只在網上交談一段時間，就會表明想「拍拖」，然後會成為戀人。

而Evan和Regan這對情侶，因在現實中認識，令他們覺得這份情比過去的戀情來得更踏實。他們不約而同指，面對面的交流始終與隔著屏幕認很不一樣，可以像一對異性戀情侶般，由相識同相戀都慢慢認識和了解對方。

訪問當日，他們向記者展示情侶對戒，內裡刻有他們的名字。他們指，現時已視對方為唯一，更希望可以與對方共組小家庭。

this

多看gv

THIS

好慘 愛真係無分性別！！！！

叫個妹唔好學阿哥
咁但係個妹有男朋友
而佢阿哥有男朋友
咁即係有無學到阿哥

叫啊妹唔好做les啊

用下你個閪腦諗下野啦 生綉啦柒頭皮

Evan 17歲時才向家人宣佈出櫃，媽媽非常震驚、完全不能接受。即使已經過去7年，二人關係仍然冷淡、不理不睬。

呢個老母真係顛顛地

學阿哥俾屎忽人屌
唔怕大肚

有病應該眼醫生

diu 雖然我係反gay，但佢為父親，見到仔女搞gay，咪由佢囉，洗乜逼到佢有自殺傾向

生著你就真係大撚獲

有冇母親會叫兒子睇gv改性取向? 肯定係腐媽

文章入面既基佬都係異性戀父母生出黎,計番源頭,異性戀父母都應該一齊人道毁滅

好人好姐點會搞gay

對家老母仲對自己好啲

違反自然定律

強制囚禁精神病院

講得啱，所以一定要發明一種可以探測gay基因嘅技術，然後將所有有可能生出同性戀嘅異性戀夫婦人道毀滅或者絕育，從源頭消滅，再順便消滅埋多餘人口，一舉兩得

係咪老母細個做左d 乜搞到佢赤地轉機

咁樣應該人類要絕種

為地球清除毒瘤

可以基因改造印度人

如果迫個Gay/Les睇AV可以拗返直,咁迫個直ge睇GV/百合係咪可以變Gay/Les?

個老母on9少陣啦

我發覺啲基佬成日要人接受佢地既想法
咁你又有冇接受人地唔接受既想法呢？
恐恐同？

好媽媽

咪搞笑啦 而家異性戀又唔係受壓迫果方
咩恐恐同真係明光社先up得出

好慘
個阿媽
生咗個精神病人出嚟

屋企人咁接受真係好

搵伴侶固然難 但都唔係最辛苦

最難係要長期精神緊張 預備幾時突然被問到感情野時 都識即刻無破綻扮直扮自然咁回應

想對D熟朋友出櫃 又怕會知道佢地其實係恐同 會對佢地失望

Regan相比之下 真係幸福到震

Gay 根本唔係正常人，可以話係失敗品，做父母點會接受到

咁請解釋下點解自然界中唔少動物都有同性戀現象？

屌 咩年代 同性戀一早已經去污名化啦 咁多人仲係到話咩唔正常唔自然 又唔解釋下點解唔正常 就係因為冇仔生？

你上網down av落黎打飛機又有幾自然呀
要自然你唔落街捉條女黎老強？

洗乜咁煩，同性婚姻合法化咪得。
物競天澤，適者生存。你係要逼基/Les同異性結婚生仔，呢個DNA就會傳落去。
只要同性婚姻合法化，過返兩三代，同性戀會愈來愈少。

恐同開口埋口都係主觀覺得人核突 d理據永遠企唔穩

老奉要接受同支持你班死gay佬咩
你有你支持 人地都一樣有自由反對

屌你老母 啲恐同撚係咪全部未撚開化 剩係識靜靜留下負皮 又唔反駁下？

支持男男

反對女女

站在一個好功利嘅立場嚟講 同性戀又可以減少人口增長 連登仔唔係成日話咩地球要死一半人先好㗎咩？ 同性戀幫緊你地添啦

d恐同成日幻想自己比gay非禮 又唔照下自己咩樣

有幾多個父母係會接受到自己仔女係基？個個都想自己仔女成家立室，生個孫仔俾佢地玩下

留名等睇所有反gay連登仔嘅bestfd 同仔女變晒同性戀

Moms teach sex

咪就係 睇下大部份gay係咩樣先啦 金鐘M記

唔可以覺得gay核特係乜玩法
嘔心係人類最本身嘅感覺黎架喎大佬

Evan令我諗起美國隊長俾cap tv整個條片

好感動

gay

好似王爾德咁拉去坐監啦

迫睇av，越迫越gay囉
搵條女比佢試下插閪仲有機會(老母幫起機)

連登仔今次義無反顧企喺港媽一方

可能扮基想搏老母調教他

發覺連登仔而家連gay佬都撐

唔係唔比覺得核突 你當面嘔都仲得
但你既主觀感受唔係判斷人地愛情對錯既標準囉
假設LGBT覺得異性戀核突 係咪又要反對？

LGBT一日強調自己係minority group
佢地永遠都唔會受尊重
唔好再諗自己受迫害
自己嘅存在根本唔係要受全世界尊重

咁同性婚姻點睇？大家自此河水不犯井水 fair enough 異同有權睇唔過眼大家 但大家權利對等

我從來無聽過人講因爲核特所以段關係係錯喎
係反對同性嘅都覺得同性戀核特姐
唔好拉埋黎講係到玩稻草人
利申: 大學grad thesis做LGBT

但唔支持Gay既就會變受壓迫一方
正如用埋恐同呢d term, 好似講到唔中意gay couples就有病咁
你唔好話唔中意毒撚就恐毒 唔中意肥婆就恐肥?
平權得,但要跟返harm principle
唔好平到reverse discrimination 咁作埋啲爛鬼term講到唔認同就係錯

又係屎忽鬼想摶認同
收皮啦核突GAY佬

婚姻依啲係人定出黎架姐
你地d liberals 唔係成日話要break the system break the wheel架咩

好媽媽
比著我發現個仔係死gay佬真係斷絕關係算

如果你話 自己嘅存在不需要被全世界認同 咁我同意
但你話唔需要被尊重 我就唔認同
每個人 不論種族性取向外貌年齡 都應該被尊重 呢啲係基本權利
你可以唔認同唔理解人地嘅選擇 但都請恐同者將心比己 比翻適當嘅尊重 起碼唔好人身攻擊 指手劃腳先

咁大家經歷睇黎有d差異
核突呢個理由正係好多廢老廢中認為同性戀=錯既根據

他指，所有的親戚都知道他是一名同性戀者，但親戚們卻沒有指指點點。Regan指，最讓他感到意外的是，85歲的婆婆亦都接受了他是一個同性戀者，更著他多帶Evan回家吃飯。

所有同性戀者既願望

btw婚姻根本唔應該分男女
因為人設定出黎嘅文化野係完全無生物因素的

依家啲人唔係唔接受，而係迫害，就好似新聞入面果個阿媽咁，可以唔接受，但唔係迫到自己個仔有抑鬱

死gay佬真係無資格踏入人類社會

唔接受gay都算 重要走去人道毀滅人
Alan Turing 係gay嘅 咁你咪撚用電腦
Tim Cook 係gay嘅 咪撚用iPhone
調番轉支那憎你班要民主嘅
想捉走你班仆街搭洗頭艇
你班撚樣就呱呱嘈

應該切左佢為民除害啦
可以男男一齊, 但為免性病傳播 應該要切撚左佢

你都識講啦廢中廢老
特別係美國嗰d
教d廢中廢老abc嘅再老一輩正正係屠殺本土美國人嗰一代
你expect佢地對同性婚姻有乜前衛嘅諗法

連登有年青廢老集中營呢個美譽唔係浪得虛名

識人係基佬
基佬家姐係TB
佢地阿爸阿媽上世都唔知做錯咩野

唔明連登仔點解反gay
d gay個個大隻靚仔 又唔會追走你女神 減少左一大堆競爭對手 係咪應該多謝人先岩

睇下隔離gay po
個個fit到呢
如果唔係gay嘅話真係食晒啲女
仲輪到班毒撚溝女咩

咩叫自然定律 動物界都有同性戀

同性戀無下一代就代表違反？
咁有生育問題既異性couple 又代表違反自然定律？

MILF

老柒實 其實真係冇乜人會特別想知你啲搞基人既心路歷程係點 咁多人講都係因為你地班搞基既日撚日都話要咩平權咩出櫃 跟手又出幾廿篇疑似導人轉基既論文

導人轉基論文 有冇例子？我都想見識下

自己揾啦死基佬

美國耐唔耐都見有人講想養同性戀仔女
我已經唔識分係咪曲線

動物界都有畸胎

駁唔到
拎個屎眼黎屌仲好意思講自己係自然

我就係搵唔到 見到你講到有成幾廿篇咁易見到所以先問你 sorry囉

痴撚線gay lo

自己廢抗壓力低就話人迫害佢 依家佢老母有唔俾佢搞gay?
D 彩虹撚自我中心到容不下反對意見

林一同林二兩兄妹咪係

老豆老母前世唔修

gay佬出得櫃就預咗同屋企人反面啦
佢唔係預父母接受之餘仲幫佢擺埋酒呀？
gay佬總係唔願意接受現實
要搞gay成年後經濟獨立咗，自然老母阻都冇用啦

佢阿媽肯比佢搞gay又點會有抑鬱

依家個仔有勸(迫)個老母搞les?
我唔鐘意見到男人咀男人都可以支持同性戀呀

係啦，好似你d廢青咁
溝唔到女搵唔到錢怨個社會

佢父母真係慘

香腸炒飯? I

可能就係佢老母咁樣，令到佢更加對女人反感

4p

gay佬

成班垃圾連登仔死返去伊斯蘭國啦

仲話屋企人唔介意 暗串緊佢佢唔知咋
食腸啦你

屌 下次我都去扮基跟住博我老母介紹d靚女比我先！

利申：非基

依家有綁佢手腳唔俾搞gay?
人地呀媽一定要無條件支持搞gay咩

呢個post引哂d gay佬入黎

阿媽好慘 想抱內孫 而家冇啦
屎忽佬
條鳩唔係比你插屎忽架

似你就折墮啦
人到中年仲做份廢工
繼續老屈反對意見做廢青

事實上好幾個都比女追過
如果唔係gay 班毒撚就

平時我在家裡只吃香腸炒飯

死gay 佬食屎

要綁手綁腳禁錮先算唔肯？

接受唔到唔得？一定要接受？
佢有權中意男性 係自由既 反而佢老母接受唔到就係癲癲地？真係搞笑

基咪等佢地搞基無下一代
自然淘汰

你逼佢屌閪生仔，生出嚟個孫又基嘅再逼？

睇Av都係睇住麻甩佬個袋

我只可以為亞當與夏娃不是同性戀感到慶幸

搞屎眼都可以當正常，死基佬

其實個老母接受唔到其實都冇錯嘅，唔係咩年代嘅問題，問題係每個人接受能力唔同，你唔能夠強迫人去接受同性戀，相反佢亦都唔能夠強迫你去改變，大家觀念唔同，冇話完全錯晒

死基佬真係好撚嘔心 嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔

屌，班基佬aids 上腦邏輯歸0
第一，tim cook對於iphone有撚貢獻，明明係後面班engineer做野
第二，人類文明絕大部分由異性戀既人延續落黎，班gay佬再勁又咪靠異性戀生仔延續
第三，gay佬係唔係唔用異性戀既人既發明品先？

你同無拖拍嗰班肥矮柒毒講呢d
就算無左班高質潛在對手，佢地都係無女肯要架啦

支持！！

利申：同志

咁個gay佬老母都係唔中意佢個仔搞gay 有咩行動唔俾佢搞gay? 好心你地唔好活係自己世界到啦 支持就得 反對就唔俾?
彩虹撚同共產黨一樣咁獨裁

我唔反對gay囉 如果有朋友轉基我都無乜特別感覺

但係如果我屋企人轉gay我會打醒佢

好變態

我反而想知俾左邊套 av 佢睇

其實個老母都幾慘 孫都冇得抱
做老豆老母既要接受其實都唔容易

睇下到連登仔既子女玩同性戀時仲係咪咁支持

gay lo diu seafood , no la

抵啦死gay佬

有咩問題

咁毒撚都應該拎去人道毀滅，冇女要冇仔生

一定要生仔嘅咩？

抵個老母冇孫啦咁

迫睇av 都可以淨係睇條仔

佢阿媽真可憐, 養到咁大先知係孽畜

毒撚有冇走出黎逼人接受佢？

屌你 有波唔渣渣睪丸
大波咁吸引竟然中意含鳩

一定要合乎你期望？
個仔唔係你寵物呀

連登大把毒撚叫春啦

典型支那人思想，一定要傳宗接代，唔係就係不孝

閪咁核突你都奶，仲嘔心啦你

咁你班gay佬叫春咪算囉
遊乜鳩行呀
好撚嘔心呀

10月懷胎, 養大個仔比人屌屎忽唔心痛㗎？

你都好嘔心啦 幾時死

生個女咪又係比人屌

咁樣我希望毒撚唔好出街影響市容
肥又臭，見到都想嘔
我冇歧視呀，合理要求

你做乜鳩呀屌你老母
係到宣揚基佬主義

洗人腦話閪核突

我覺得核突唔可以？

屎眼唔係咁用㗎？

其實班gay佬唔死都冇撚用

可能你生個女前後都畀人屌晒

接受唔到仔女有機會同你完全唔同，唔好生仔。

又多一個死gay佬

毒撚死先啦

厭惡同性戀係進化得出來嘅天性嚟
假設一種物種並無追求異性 厭惡同性嘅機制
呢種繁殖效率咁低嘅物種
邊有可能經過千萬年嘅弱肉強食活到今日
所以能夠生存至今嘅物種一定會有此機制
所以真係唔好怪人所謂恐同

同意 死gay快撚d死

可能你老母都係比狗屌生你出黎

尤其喺野外
懷孕/帶住細路嘅雌性嘅生存難度大咁多
如果唔係基因上厭惡同性戀
真係搞les好過啦
所以能夠活到今日嘅物種基因上一定係反同性

Gay既好多都係靚仔，有時覺得真係哂左

其實GAY係一種病

好心GAY佬去睇下醫生啦 成日諗住屌屎眼

講真，d老一輩剩係想你多d上黎食飯熱鬧d
你搞唔搞gay關我撚事

佢因為個仔搞gay對佢不瞅不睬，又要佢睇av，介紹女仔佢識，搞到佢個仔抑鬱
呢啲叫做比佢搞gay下話？？？

希望死gay佬唔好再走出黎影響市容都一樣係合理要求

覺得核突就反對呢個論點完全企唔住腳
如果暗瘡肥婆同羞男係街攬錫你都會覺得人影響市容，咁唔通人地就唔可以有戀愛自由？
你覺得核突唔等於可以否定人地戀愛自由

班gay佬成撚日想屌人屎眼 諗起都想佢地快d死

好撚on9
我覺得啲人話gay某程度係心理病都夠鳩
會覺得係傳染病真係仲鳩

同性戀係病。

我冇話唔比你自由屌屎眼
係想話比你d gay佬知你地好撚嘔心
咪撚逼人接受你地
普通一男一女當街攬攬錫錫都好撚肉酸架

基因缺陷

連登好多基佬

你咪要求政府咁做
起集中營殺晒好冇？

我支持架
gay佬根本係一堆垃圾

等你去示威要求

基佬真係好撚麻煩
老母生你養你，小小事就喊苦喊忽，以為全世界最撚慘
本身已經係異類，又係愛滋傳播者
一對基佬出街係極度影響市容
望你話歧視，唔望又話忽視你，屌

最唔開心係
已經迫自己變直
但真係冇辦法鍾意異性
又冇膽出櫃
唔想比人指指點點
鍾意一個同性又比人當變態
我都好想控制自己感情

唔好話支那 西方國家都未必咁易就接受到
到你做人老豆老母 係咪都接受到先

有無gay佬
連登毒撚都係溝唔到女

d屎忽鬼gay佬最撚鍾意打d矯情文
然後揾屎眼屌

示威情況

人地就算係毒撚都冇你班屎忽鬼咁撚核突
一邊屌一邊賴屎

以前高登一致反gay
宜家連登反gay會比人屌到開花

呢d屎忽鬼就好似甲由
一有機會就走出黎搞搞震

你咪撚搞咁撚多野啦 死gay佬

拿
又一個矯情gay佬

同老母虛報自己係gay
就可以攞正牌明張目膽睇AV

我一直好好奇
既然有異性戀支持同性戀
咁有冇同性戀反對同性戀

咁有冇異性戀反對異性戀？

偷拍女人之後又話所有女人都係雞
仲要幻想有gay佬想含自己

你d gay佬成日想揾撚含係人都知啦

咪撚理佢啦
Gay佬平時比人無視 而家刷下存在感

又無人唔比同性戀自由戀愛。又無人周街打你，拉你坐監。

咁你都唔可以迫人接受同性戀價值觀，事實上大部份人都覺得嘔心。呢個係人地嘅諗法，你無權去控制人地諗法。邊有得思想控制人地。

我都明同性戀無得改變，但係無辦法改變社會眼光，行呢條路就係要受社會眼光嘅壓力。

無論舊登定連登 一有LGBT新聞就一定會變左辯論

死基佬自殺是出路

最撚憎gay佬，一諗到2條友屌完屎眼再69真係

屎忽鬼

死gay 佬

同性戀係病黎 但仲未有人識醫

打你老母臭閪呀 死gay佬

Gay佬根本唔應機存在於世界上，尤其是大鳩gay佬，唔去拍拖益下d姐妹，走去插人屎眼

正常係唔會諗人點做愛 愛

見巴打言辭算理性 唔好介意我插下嘴
其實個人觀感的確係自由黎 其實LGBT要平權並唔係要全世界覺得佢地特別唯美定點 純粹想有返對等權利 如果你覺得嘔心係可以ignore 講到尾現今比人歧視緊既同志根本唔係demand高人一等 甚至你唔理 由得佢地自生自滅反而更自在 問題係而家時不時就有人出黎聲討同志乜乜乜 講到同性婚姻會令全民轉gay咁 真係會咁咩？社會壓力存在 咁咪諗下點消除 點都好過永遠用「係咁架啦咁又點」既態度去看待

至於果d郁下就叫人去死既 都係果句啦 做人有個腦就用下 戀愛就唔淨止扑野既 你日夜諗屌閪冇人阻你 但人地點扑野又要你理 就真係好撚麻煩囉

成個腦淨係得sex都唔係gay佬專利啦
根本成個連登都係

收皮啦 咁撚開通 又出櫃又成

篇野影幾張相又唔敢出哂樣? 話比全世界知你係gay佬呀嘛

口講出櫃大方承認搞基

實質噁心到棺材都掩唔住陣柒味

據我所見 恐同寧舍鍾意研究gay點扑野 比任何人都熱衷

Evan

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
奇雲道爾 ：影到你個樣
（含）
祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？
奇雲道爾 ：梗係想啦。
祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？
祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎
祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？
祖赫特：哈
奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境
奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到祖赫特個樣）
（之後祖赫特用手捽緊）
祖赫特：爽死你啦（好細聲）
奇雲道爾 ：係
（又含）
奇雲道爾 ：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
奇雲道爾 ：你個窿呢？
奇雲道爾 ：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
奇雲道爾 ：入左未呀？
祖赫特：入左（好細聲）
奇雲道爾 開始搖
祖赫特：唔好啊x2
奇雲道爾 ：痛呀？
（鏡頭再轉，祖赫特狂un）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）
（un左一輪）
奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
奇雲道爾 ：（呻吟）
（鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n）
祖赫特：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲
鏡頭又影返祖赫特個pat pat
全片完

食屎啦死基佬

啲恐同骨子裏就係gay佬 只係唔敢承認

唔好同我講乜柒以前高登都一致反Gay啦

舊登都大撚把人屌柒你啲恐同撚
乜撚野叫事實就係人人覺得搞基核突

大佬你覺得咋就唔好夾硬覺得人人好似你咁諗

人地點做愛扑野屌屎忽都好
講到尾關你哋柒事

平時又識屌明肛社嗰啲垃圾耶教組織
講呢啲就同埋啲柒頭廢老同一陣線

令社會普遍感到嘔心不安既下賤生物
想得到同正常人一樣既權利
咪撚玩啦
你做得屎忽鬼
就應該要比人睇唔起
唔係歧視你
係gay佬呢種患病生物應有待遇

岩呀
真係唔關人事架
唔好走出黎逼人接受咪冇人理佢囉

出黎講野就係迫你接受咩
真名王
你真係無撚改錯名

你有你搞基 我有我歧視 得唔得

你都痴根
日撚日係到post埋d屎忽鬼幾咁可憐摶同情
打哂矯情牌咁
收皮啦

少個競爭對手都好既

但係男性G點喺屎眼入面

痴線明明自己夾硬生人出黎，
有唔接受嘅空間咩

痴線，自己住高樓大廈，食加工食品，着哂人造嘅衫，行緊石屎做馬路，然後走過嚟講違反自然定律

點解同性戀係與生俱來？
性慾先係與生俱來有既野
而於將性慾同性別連埋係後天既野
咩性別會引起你性慾 取決於成長
而成成下長點解會戀成異/同性戀 相信呢個可以做無限個Human development research
但唔好撈亂兩樣野

而家未完全證明到性取向係天生既
因為當一個人意識到同性戀個刻已經係踏入某個成長階段 受到身體既荷爾蒙影響而有”戀愛”既感覺
同一個未去到呢個階段既人所感受既”愛”係唔同
好似一個男仔小朋友話鐘意佢爸爸 你就話佢係Gay? 大家都知佢所指既鐘意係另一樣野
既然證明唔到性取向係咪與生俱來
就唔好呢樣野去否認同性戀係”有問題”
佢有冇得揀 係咪自己有意識咁去選擇鐘意同性 呢d同天生係兩樣野

當然即刻會有人彈出黎話都冇野證明到異性戀係天生既 點解異性戀先唔係”有問題”個個？
冇錯 係冇野可以證明到 所以上面先話性取向唔係天生
但由人體結構同功能黎睇
異性戀更合乎呢個生物既設計 而性慾亦係生育必要既情感 所以天生既性慾同異性戀更協調 更發揮到身體既功能 即繁殖
如果你同我講一個物種既身體設計同佢繁殖無關 我都願聞其詳

以上絕無歧視既意思
只係覺得未有證實之前唔好用”與生俱來”黎合理化所有野

屌，家陣又唔係插你屎忽，成班連登仔咁緊張做乜撚

連登仔不嬲最撚獨裁 自己唔鍾意嘅嘢都要消失

唔係你老豆碌鳩同你老母個閪
你條on9仔點出世呀

等我又扮吓基 叫呀媽介紹啲女呢

物理上 同性相斥 異性相吸

搞GAY=違反物理=常理

曲線？？
笑唔出

事實 駁唔到

搞GAY就係違反自然定律

等緊你出APA JOURNAL話唔係

而家可以人工授孕/代母，
歡迎嚟到廿一世紀

，，，

駁唔到

難分真與假……

明曲啦，只係覺得太膠

我只係想笑鳩班口講文明 民主
實質諗嘢成個muslim 上哂身嘅仆街
你好似連我想講乜都唔知
鳩唔搭柒

咁係咪精子同卵子呀
懶撚醒
希望你唔好講埋啲收養細路呢啲泯滅人性嘅嘢

個point係你日日做緊違反自然嘅野，
扯咗去邊呀

搞gay=進步?

即係話唔好一百步笑人一百步，無啦啦又進咩步呢?

一講呢啲topic 成日有人堅持搞野係為繁殖 異性身體係夾etc
你地搞野有幾多成時間係為繁殖呢
係咪次次唔帶袋扑?

一個人 同A扑繁殖到 但周身唔聚財又想死
同B扑繁殖唔到但爽 正常都狗衝B
最多一次零一次想繁殖個時咪搵A 一樣達到任務又人人開心
都唔知做咩要迫人扭曲自己

冇人叫你去同男人做愛喎
迫人變做異性戀又好進步？

完全封鎖晒個po啲死基佬

Block晒啲波台狗仲好

好地地有女唔搞 搞男人
嘔心到極點

扮gay有咩問題
𨳍嘅只係啲死tb

性向無得變 無必要迫到個仔去自殺掛

想佢接受等於唔接受人地唔接受
恐恐恐同？
唔通我咁講又代表恐你咩

gay 佬gay 婆應該困佢地係個無人島， gay佬就日日比過百條女輪， gay 婆就日日比過百條仔搞

就係同港女拍過拖更加變gay

咁連登毒撚都係令社會普遍感到嘔心不安既下賤生物
咁係咪代表毒撚唔應該擁有人權？
知唔知人權點解？係作為人權就應該享有權利包括戀愛自由

唔係你地自己仔女搞基你地就緊係話ok 啦 事不關己風流正皮
問心你地第時生仔搞基生女les 當下果下仲會唔會覺得無問題講得出「最緊要佢開心就得，我無咩所謂」呢d 說話

好撚多人一定做哂研究黎反對生物學家
"動物界的同性性行為是指已被記錄的人類以外的動物同性之間、同性和異性兼有和變性行為的跡象。這些跡象包括性交、愛撫、愛慕行為、擇偶（英語：pair bond）傾向及幼兒監護（英語：parenting）行為。加拿大生物學家布魯斯·貝哲米（英語：Bruce Bagemihl）在1999年發表了一分有關檢閱接近1,500個動物物種同性性行為的文獻，涉及物種從靈長目到棘頭動物門，對其中500個物種又有更詳細的着墨。動物性行為（英語：Animal sexual behavior）在同物種之間也有許多不同的形式，而這些行為背後的動機和意思至今還沒被人類完全了解，因為大部分物種本身也未被研究透徹。貝哲米說道：「動物王國中同性、同性異性兼有及非交配性行為的普及性與多樣性都遠超大部分科學學派和社會人士所願意接受的程度。」挪威動物學家Petter Bøckman（書面挪威語：Petter Bøckman）就批評過往動物學家在遇上動物同性性行為時都會出於懼怕觸犯人類社會的禁忌而無視或歪曲其觀察結果

對於反對同性戀權利（LGBT運動）的宗教及社會團體而言同性戀在自然界的存在也是個富有爭議性的題材，因為這些觀測和研究成果會引起同性戀在人類社會自然而發的合理性爭論，亦反駁了中世紀基督教將同性戀列為「違反自然法的罪（拉丁文：peccatum contra naturam / peccatum Sodomiticum / 所多瑪罪，即性悖軌罪）」。當尚無明確證據時，有些評論就稱同性戀是違反自然的，因為動物不會有同性性行為。 當出現明確證據時，其他人便提出以動物的行為來解釋人類道德觀念是不適當的。"

咁真係無問題喎 你講有下有咩問題啦
我個仔女gay/les對我有咩影響
我去阻止佢哋 唔準佢哋搞gay/les先係有問題啦 咁樣大家關係一定差
如果你生仔女如果淨係想繼續有後代咁係你自己問題 唔代表個個都係咁

男男 根本係完美，又有棍又有洞，兩邊都可以玩哂
女女 只可以磨豆腐，到喉唔到肺，就算加雙頭鳩都係差幾皮。

邊夠班
只係覺得 成日用與生俱來黎做擋箭牌先係最冇勇氣面對自己

同性戀死全家

點又無人島又有過百條男女扑野啊

樓主個post個阿媽咪有板你睇囉，想改變個仔，最後只會七年冇計傾，又唔會改變到任何野，係咪叫攞黎賤？定你到時會覺得自己醒啲可以拗返直個仔啊

連登d偽善口講就懶清高
如果佢地個仔搞gay 我諗班粉腸應該罵得仲癲過明光社

任何人都可選擇自己既性取向！我會尊重你
但請同性戀既人唔好駁出位，爭取咩同志平權！個個都患上迫害忘想症，好令人反感

爭取結婚有乜問題？

佢地係現實度識好似會好啲

好多les/gay 因爲現實好難搵到又啱又鐘意同性嘅人 玩交友變到好求其咁 好慘

覺得反感已經係問題 其實唔駛話阻唔阻止，本身你係對同性戀反感既就算你唔做野阻止個關係都已經會變差
同埋唔係想唔想佢有後代既問題，就算將來仔女同異性唔結婚唔生，就算佢地做一世毒撚毒絲都唔想見到佢係同性戀
自古以黎同性戀都係社會普遍反對而且令人反感，搞gay 果d 都係偷偷地搞。點解而家乜鳩都要平權 搞gay 收埋搞無人阻止你，但唔好成日用平權迫個社會要接受同性戀

結婚就係一男一女，你班基佬自己起壇新野唔好整臭婚姻得唔得，好污糟呀仆街

點解婚姻一定係要一男一女？

巴打居然仲有耐性覆佢

其實婚姻形式或目的自古以來都係多元化，一夫多妻，一妻多夫，多夫多妻，甚至係南蘇丹嘅努爾人，不孕女子亦可娶妻傳宗接代（請求同不孕女子有親屬關係嘅男士同其妻子進行生育）。追溯到古希臘，婚姻只係繁殖嘅工具，當時主流響往嘅只係男男戀。

所以話一男一女嘅婚姻並不代表為「正常」，只係作「其一」婚姻形式而存在，而婚姻目的不只是「生兒育女」

俾我真係唔會介意個仔/女嘅性取向
我係真心覺得只要佢幸福快樂就好

利申 自己女校長大，有好多les嘅朋友，亦曾經係les

香港真係好撚落後 抵俾中國同化 啲思想一撚樣

我都唔明點解對啲小眾 可以屌得咁落力 佢地對我地生活影響真係唔大 有啲仲好有貢獻 好多人都鐘意睇Ellen Show 聽張國榮 用Apple啦

我唔知係你地以為gay會睇得上你定係跟本都有小小傾向 可以咁大反應 勁踴躍發佈仇恨言論 當然呢樣係連登仔最叻 但係咪仲有好多真係罪惡啲嘅嘢更值得你屌呢？ 屌高官林鄭都冇見咁惡毒 跟住討論一啲強姦亂倫又成日討論到津津有味 以為自己好撚高尚 其實只不過係用下體諗嘢、偽善嘅賤閪種

覺得LGBT好噁心？ 我覺得好多異性戀都好撚噁心呀！ 地獄見

死基佬搞死基都有得打晒飛機拎光環

連登真係好多死gay佬/婆

如果純粹覺得男男嘔心會唔會比人話恐同

其實睇嚟睇去大部分都只係講好核突好肉酸，
屌你男同女搞嘢好靚咩？
靚唔靚睇主角㗎嘛......
靚嘅你唔日日岀街做俾人睇第人欣賞吓？
成班真係只係感覺行先，
完全係我地一大班人打你就得，
你打我就唔得，
怪唔之得香港搞民主根本就無可能成功，
本身係利益者嘅真係只會睇你仆街佢開心，
完全唔係諗呢個社會嘅不公平

真係有point嘅真係得嗰幾個回覆，
有人話同性/異性天生論証明唔到，
但因為同異性生理結構/繁殖下一代上適合。
Ok,呢個point我明，
但帶岀一個問題，
係咪所以性行為都一定要有繁殖先？
如果咁講，咁所有人都無得揀都唔可以避孕啦？
生理上係繁殖多咗，咁又係咪好事先？
生多一件就要多份資源去養，
你都見中國人生咗成十幾億人岀嚟，
咪攪到你無得食囉，
咁好咩？
唔係話唔生等人類滅絕，亦都唔係話要全民變gay(就算你想你都唔係話變就變)
只係個數量要平衡，
同埋既然你要變gay/我要變直都係極難嘅事，
咁點解仲一定要限世人只有一男一女婚姻先？
唔係話難就要改變，
而係呢個政策可以避咗好多根本唔鐘意女人嘅男人避免浪費大家時間，又可以了結LGBT一直嘈想要嘅嘢(更可以等LGBT基因圍內自己傳,話會自己消失喎？)

睇連登啲留言真係好多價值觀都錯到痴線，人地搞gay關你地班人咩人，傷害到你地？洗唔洗又要人人道毀滅，又要人死全家？你班人散佈仇恨，博存在感，對社會冇用途的人又洗唔洗人道毀滅？
所以話，小朋友、心智唔成熟的人都唔好上咁多連登

咪係 洗唔洗咁毒 驚死人搞佢咁 收皮啦

好多gay都好靚仔

含辛茹苦養大點知係養個死gay佬

自然界都有gay

死基佬! 屎忽鬼! 生愛滋生到落腳指尾

小農基因又作祟
家陣人地結婚關你異性戀鳩事咩
gay同les想結婚有法律保障雙方財產分配
但因為你一句你有唔接受既權力就要人地無得使用人權？
癲癲地

邊個話同性戀關基因事😂

愛港力d口吻

唔知點解核突
賓周你又有我又有
屎眼你又有我又有
邊1part核突

連登仔玩撚完草人未
幾時有個知識份子企出黎話我知點解唔比同性戀合法化

TB多數係家教問題
gay無得講
依D野係隨機的

gay無得導
平權係理所當然
鄉下仔識唔識中文
唔好講廢話得嗎

btw唔係支持同性戀就係gay佬
我係異性戀好撚鍾意女人
但我都支持同性戀合法化

身為基巴有同感

但現實係大部份gay佬都大隻過連登仔
學識同搵錢能力同性取向又無關
畸在邊方面？

「平時我在家裡只吃香腸炒飯，Evan一來吃飯，婆婆會多買幾斤菜，又煮很多好餸！」

連登英文名係咪叫isis

gay都係異性戀生出黎的

傻閪 gay都係靠老母生架

自卑到
遲下一車車拎D毒撚去集中營放毒氣人道毀滅
毒撚好核突 接受唔到毒撚
最好消滅D毒撚基因
毒撚既老豆老母真係前世唔修生件咁既畸胎出黎影響市容

小農基因又發作

咁都唔好怪gay佬屌7你
好似美英矛盾一樣
美國人話英國人偽善 人地一樣會話鳩你無文化

屌死基佬

畸型在性取向

連登都好多基佬 迫晒佢地去睇av就o岩

個老母唔接受個仔係基都好正常，不過過咗咁多年都仲關係冷淡就誇咗d.

唔通就因為個仔係基嘅就成世唔睬佢咩。

gv都係av的一種
av = adult video

又點會冇呀？ 困鳩晒佢地去禁室培慾咪得囉。

問題就大囉， gay佬gay婆早早拎去人道毀滅。

你老母生你出黎係咪一男一女交配呀，唔好講到違反自然規律就天經地義喇

咁你快d去死喇 ！

人同畜牲比？ 曲定直呀

關呀，影響大部份人視覺效果！ gay佬gay婆死全家。

後天？ 知你班屎忽鬼冇撚腦喇

人人愛港力咩？ 反對gay

利申： 支持港獨

屌到瀨屎聞起都臭，去死喇

佢老母算好喇，唔張佢個仔送去堆田區埋左佢！

Gay關我撚事
Les關我撚事
人地gay/les關你撚事

你想像下兩個男人 互屌個畫面
呢d 係佢地日常 你做阿媽點諗
一般人諗到佢地平時咁核特都想星巴佢啦

又黎 咁鬼熱衷想像人地扑野

玩69都不知幾爽

乜而家D老母要日撚日諗住個仔同佢條女做愛嘅畫面？
咪將自己淫賤嘅諗法強加落個老母度好喎不孝子

班死基佬好中意有意無意咁性騷擾(言語上) 有時發捉下你手 真係屌佢老母 郁啲又話人歧視

基巴通常冇暗示唔會行動

你講啊 有個舊同學係同志平權活動個啲帶頭人 自從認左出櫃之後成日性騷擾人 之前翻工有個project同其他公司合作 又有個基佬係咁

毒撚係咁

你講既野其實同班肥婆女權份子有乜分別

姐係咁講 大家要將心比心 大家都要接受到如果自己子女係同性戀先好話個佢媽媽

港豬 世界上好多野唔關你事就唔使理

原來唔同意gay佬就係愛港力
好彩香港唔會同性婚姻合法化 唔係你班友一定小人得志

d gay佬真係唔撚講道理
總之你唔接受gay就係仆街

估唔到呢個年代仲有人覺得gay 係唔正常

但又唔講下點解唔正常

借問聲你對d乜

人地自己拍拖咋喎 攪到你d乜

都幾樣衰下 啲基佬多數一岩一忽

咩年代呀大哥

仲以性取向決定對錯

有人死唔認錯
都啱的～ 幾時會見過癲線佬會話自己癲線

Gay佬

屌屎忽都有可能懷孕的
仲要個胎係沾染左屎黎發育

好惡 比你嗌贏喇
咁你爭取到未

道理？你有乜道理呀？on撚9

你地爭取到gay les送入集中營未

繼續發洩啦 現實一樣冇得結 深表同情

睇下呢個post就知幾多人討厭你d屎忽鬼
仲想走出黎爭取權利

連登仔不嬲都係納粹支持者
而家優生學都學埋

gay都要解釋點解唔正常 唔通亂倫又要解釋正唔正常

所以連登仔個個選擇唔生育
自我滅絕後代

死基佬屌動物正唔正常呀，自然界都出現過蛙屌鯉喎

d連登毒撚既父母唔知前世又做錯咩呢
諗住養兒防老同keep住有下一代，
點知生著個又柒又毒又雙失又無可能會繁衍到既死廢青出黎

啲死基佬又想合理化佢地啲變態行為

咁就覺得人地導緊你轉基
睇黎你最憎果d死基佬係自己wo巴打

咪係，所以班跳樓中小學雞都自我中心到容不下反對意見 明明自己廢抗壓能力低就話個社會迫害佢

連登仔唔係成日叫人唔好生仔架咩

屌你未屌過女人屎眼真係唔好話自己係男人
連屌屎眼都接受唔到，唔好怨條女唔幫你含

我反對同性戀都唔得 彩虹塔利班殺到埋黎
我都冇影響到佢架喎 依家有人唔俾佢地屌屎忽咩?

死基佬

第一，咁Turing呢？
第二，人類文明絕大部分都係由白人建立出黎，所以亞洲人同黑人比人歧視係岩？
第三，人地gay佬有話要殺撚哂你班異性戀又歧視你異性戀咩？無既用你發明品有咩問題？

所以話你D基佬真係冇邏輯
做個正常鍾意女人既毒撚都好過基佬毒撚囉

等緊你挑戰美國apa

最撚白痴係你呢d人，又要搶光環又要內心歧視

我覺得男人無錢無車無樓唔緊要架都可以係好男人，但如果我細佬無錢無車無樓我會打死佢

影響大部份人視覺效果， gay死全族喇

諗起都想嘔唔明班打靶好玩唔玩鐘意玩屎。

D GAY佬本質上同欣直一樣
又要乞人憎又要逼人接受佢地

在座既廢青既老母都好可憐
養咁大先知係失敗又怨天怨地既廢青孽畜

D GAY佬老母真係慘
生個仔出黎比第二個男人屌屎眼

唔送入集中營喇，直接送入去堆田區

GAY既廢青就更加唔死都冇用

我接愛到兩個男人拖手同啜 扑野都係佢地自由 佢地隻手係蘭花手都冇咩問題 但接受唔到一個男人個屎忽到扭黎扭去 又化曬妝打扮成女人咁

班港畜叫春咪算 雨乜鳩傘，七乜鳩一大遊行呀
好撚嘔心呀

冇人話亂輪正常

做乜啫你
拉埋屌屎眼同反政府運動黎講
你估屌屎眼等於民主呀

大把gay佬鐘意扮女人，tb就走去扮男人。

岩呀，所以毒撚比人打壓同孤立都好應該

好心D GAY佬就收皮行埋一邊自己圍爐啦
其實你地搞基係唔關人事
但係走出黎做乜鳩呀
知唔知你地好撚核突好嘔心呀

岩呀，睇anal av果d人都應該睇下心理醫生
有閪唔屌要屌屎眼

所以GAY既毒撚更加係廢物中既廢物

異性只是為了傳宗接代
同性才是真愛！

你唔比人屌屎眼又剝削同性戀既權利就係民主？

咁學你D GAY友講
你爭取到香港公投屎忽鬼婚姻合法化未

再講
邊到有人剝削屎忽鬼既權利?
30年前屌屎忽係犯法
個社會已經不停對你D屎忽鬼讓步
係你班仆街唔撚知足愈來愈過份

鍾意睇ANAL個班人有冇好似你班屎忽鬼出黎逼人接受佢地呀
唔接受就話人歧視

不如你講下你反對d乜

反對同性戀本質上同反對膚色一樣 都係天生既野

你覺得歧視同性戀無問題 就唔好話白人歧視黃種人 黑人有問題

SORRY
同性戀係一種病
唔係天生
大部分人係青春期未知咩叫鍾意人
但成長中途比你班屎忽鬼日日洗腦搞基係自然
比人洗腦洗到變屎忽鬼

不停進步緊所以依家同性戀同異性戀既權利就係平等？
未達到平等繼續爭取有咩問題
港畜出黎遊行都係因為未達到民主自由先出黎姐
咁比起30年前依家港畜已經由無權參與進化到有得普選特首，政府已經讓哂步，你班仆街仲唔知足要一人一票選特首，邊有人剝奪你班港畜既權利？

咁你又有無唔比人睇anal呀
因果都搞錯哂

變態毒撚戀童人獸最正常

你會唔會爭取精神病人要同普通人平權?
你話要爭取多D關懷多D醫療服務我贊成架

唔該唔好再夾硬拉民主政制發展同屌屎眼黎講
根本就係兩樣野黎
你咁樣硬拉唔會合理化左屎忽鬼

死基仔 垃圾

你UP乜呀
人地睇唔睇關我撚事呀
人地有冇走出黎話要屌ANAL同屌閪平權呀
由頭到尾都係你D屎忽鬼搞屎棍

班生番仲覺得同性戀係病所以有問題好應該歧視
首先同性戀係好耐之前已經比人除名左唔係精神病，第二有病就係唔正常可以歧視呢個觀念完全係反文明發展黎

呢個年代仲有人用可唔可以生育去justify 一個relationship

咁人同動物有乜分別

咁生唔到仔既異性戀係咪都要收皮

邊個話係一種病？
你？

遲多幾十年
常識書印住一家人係父母同子女
都會被死gay佬告歧視
應該要印埋兩個男人同兩個女人嘅家庭先得
仲有性教育嗰part教男人陰莖插入女人陰道性交 又會被死gay佬告歧視
應該要印埋兩個男人陰莖插肛門同兩個女人磨豆腐先正常

好恐怖 唔想坐監 求饒

咪係，人地搞唔搞基又關你撚事
仲有我意思係你無打壓睇anal既人，咁人地咪唔會出黎平權囉，你打壓同性戀人地咪平權囉，好難明咩？

同性戀根本就唔係100%係天生 有部份係後生造成
同埋如果反對就叫歧視就真係幾好笑
咁你反對亂倫算唔算歧視呀
gay佬關埋房門搞gay真係冇問題
但唔好走出黎又話要同性戀特權、同性婚姻等等
gay佬應該慶幸活係香港 而唔係鬼國同俄羅斯 唔係俾人捉哂去坐電椅啦

有病就睇醫生啦

打壓D痴線佬有咩問題
你D基佬嘔心核突令人反感
你地自己收返埋唔好走出黎鼓吹屎忽鬼係自然
其實D人最多敬而遠之

你就一定有病

有冇呀 屈得就屈

同意呀
其實GAY佬自己收返埋
我真係冇意見
人各有志
但咪撚逼人接受囉

死gay佬 返屋企屌自己屎眼啦

理據上講唔過人就人生攻擊？

恐同既人果然有d料到

反對同性戀本質上同反對膚色一樣 都係天生既野

見到呢句已經唔洗拗落去
明明大撚把人後天比人洗腦洗到變屎忽鬼

有冇野可以support 你話唔係天生？

就算有部分後天原因 咁就可以歧視？

Statistic?

有冇野可以support你話一定係天生?

你要分清楚
睇唔起唔係歧視
睇唔起你係因為你乞人憎 抵比人睇唔起
歧視你係大家同等條件下你冇乜野乞人憎都有唔同待偶

正常人生唔到仔會搵醫生，係你d 死基佬唔願接受現實拒絕就醫

天生個POINT你提出架喎師兄

其實去到呢個時代 生個仔女出黎正正常常唔行歪路無病無痛自己照顧到自己已經好好

呢度唔撚係美國喎ching

基佬係一種病態，佢地肯接受治療先算。

D GAY佬咁想平權咪移民去美國囉
班屎忽鬼講到佢地冇毒撚個個成功人士架喎

飲醉酒既人都話自己無罪，痴線佬都話自己無痴線

呢個係討論既starting point 而家係你要rebut

仲有點解同性婚姻係乞人憎？

好心你幾廿歲人就睇多啲AV啦

一件既對錯同係邊日發生係無關係

點解係美國就得 香港就唔得

果然中國人基因好強大

屎忽鬼唔只婚姻乞人憎
係基佬本身已經核突
你追返個POST就知點解D屎忽鬼咁撚乞人憎

唔好玩啦GAY佬
點解美國可以揸槍香港唔得呀
又玩世界大同式左膠一般化

SORRY絕對有關係
我只可以答你鬼佬接受程度高D
呢個係文化差異
印度唔殺牛
回教國家唔殺豬
鬼佬唔食狗
各處鄉村各處例

渣槍同死GAY佬無關,唔好拉埋黎講

點會冇關呀
你D GAY佬日日都係諗住揸人支槍同叫人揸自己支槍

寵物就要合乎期望？
死gay 佬你都On9

屌你老母,睇下我企邊面先啦

同性戀者乞人憎 同同性戀本身既對錯係無關係

啲gay佬平權撚好鍾意將支持gay
同支持民主掛鉤 騎劫綑綁人一同支持
拉埋咩中國美國嚟講
憎中國唔代表要支持gay

你人生比邊個攻擊呀
讀多啲書啦死gay 佬

香港好多廢老連基本常識都冇

你呢句我同意呀

但逼原本接受唔到屎忽么既人接受你地係正常人
咁咪唔岩囉

咁不如你講下點解先 因我真係唔水明點解同性戀係美國可以但香港唔得

留意番 拉埋一齊講既唔係我

同埋我唔是gay的

個point咪就係文化差異囉
冇人會走去印度屌鳩d人唔食牛ON9一樣
因為到到接受程度唔同
係d gay佬要強逼世界改變去接受佢地

你都痴根
上面咪答左

人地美國果D GAY佬無香港果D咁撚麻煩郁D話人歧視

屌 笑左 接受程度高 唔係掛 搞左咁耐都只係諗到d 咁既argument 俾多次機會你啦

都係果句啦接受程高低同一件事既對錯係無關係

回教唔食豬 但唔會覺得食豬既人係有病

其實動物都有同性性行為

十鳩幾頁 頁頁都話人恐同恐同
恐你老母同咩on99

一有反對就話恐同
同土共係反對都話港獨一樣

你都低能
即係社會大眾接受唔到你班屎忽鬼係社會既錯

係香港社會買唔到樓都係失敗品，所以社會點睇就等於係正常？
有時真係覺得香港好扭曲，思想好落後

恐同呢個terms都on99
講到其他人驚撚咗班基佬咁

邊個話買唔到樓係失敗品，你？

社會大眾有睇冇樓既人係失敗品??

天性又如何
自然主義的謬誤
黑猩猩天性殺嬰，係咪人類都要仿效？

宜家又唔講自然拿?

令社會普遍感到嘔心不安既下賤生物
想得到同正常人一樣既權利
咪撚玩啦
你做得on9仔
就應該要比人睇唔起
唔係歧視你
係連登仔呢種患病生物應有待遇

動物搞gay論不攻自破

其實gay佬睇AV都有樂趣㗎
可以專睇個男咁嘛

你咁樣改完覺得屎忽鬼合理咗?

我一向無訴諸自然來論證道德準則
最大問題係就算你訴諸自然都好，自然界一樣大把反例，證明同性戀是自然的
所以連登仔明白箇中推論嗎？

不過自然唔代表要全部接受姐
姐係你講果D黑猩猩殺嬰都可以收皮了

一向同性戀都係合理
除非你覺得自己抵死啦

人類有殺嬰嘅傾向 點解要仿效黑猩猩

而且我無評對錯 只係覺得以「恐同」作為罪名嚟攻擊人係有欠公道
不涉暴力或制裁 單單「恐」就已經係一種罪 基佬真係惡過共產黨

／不過自然唔代表要全部接受姐／
咪係囉，所以我一向無訴諸自然來論證道德準則

所以有部分人用「違反自然」來反對同性戀都可以收皮了
明白箇中推論嗎？

宜家死基佬講動物會屎忽黎講同性戀係自然在先
姐係話自然呢個TERM根本徙鳩氣

你覺得合理FINE 冇問題
問題係你D屎忽鬼逼人接受呀
講咗幾多次

好多港女同老一輩都係咁諗
有樓有車先叫成功人士
問題某D人唔當其他人係人咁看待
你試下將心比己 如果你係同性戀，你可以點

冇話唔俾你鍾意同性
但唔該你都要檢點D
唔好係街上面做一啲過分親密嘅行為
所有野都留返係屋企做好嗎
畢竟你哋係唔正常嘅一對

／人類有殺嬰嘅傾向 點解要仿效黑猩猩 ／
因為黑猩猩是現存與人類最接近的物種
黑猩猩社群裡面的現象在人類均有反映
所以可以說黑猩猩的天性與人的天性類似

／不涉暴力或制裁 單單「恐」就已經係一種罪 基佬真係惡過共產黨／
我同意用「恐同」作為罪名嚟攻擊人係有欠公道
不過排斥異己本身就很有問題吧
而且現在是在制度上把同性戀者排斥在外（例如婚姻制度）
這明顯是不公平的（即使不涉暴力或制裁），因為這侵犯了基本自由與人權

正如大部分香港人無得投票選特首
其實當中都不涉暴力或制裁
只不過會令人感到被排斥於社群外、感到受侮辱及賤視而已

有樓有車係成功
唔代表冇車冇樓係失敗喎師兄

我會摺埋 唔會逼人接受我係正常自然

無人逼你接受
「接受」與「承認」不同
正如我不認同（approve）你的觀點，但我承認（recognise）同尊重(respect)你的言論自由
你可以不認同同性戀，但你必須承認並尊重同性戀者的婚姻及戀愛自由

有這麼難懂嗎？這是基本的公民素養好嗎？

／畢竟你哋係唔正常嘅一對／
咩叫正常
「正常」由誰定義？
唔通街上有異性戀者kiss擁抱
你就覺得沒問題？

請不要搬龍門

in 香腸炒飯, we trust

你班GAY佬知唔知日日走出街頭鼓吹屌屎眼好討厭
你地又有冇RESPECT一般正常人?

一黎對D未發育既後生仔心智有影響
二黎對D正常人會帶黎反感同唔舒服

／我會摺埋 唔會逼人接受我係正常自然／

這是你的個人選擇
問題是憑什麼要同性戀者低調摺埋？
（其實冇車冇樓都無必要摺埋。以財富地位論斷一個人，根本是這種思想有問題）

憑你地呢種生物會令一般人反感作嘔

連登成班基佬又圍爐

正常嘅定義就係一男一女結合繁殖下一代

頂 大佬呀 你知唔知自己講緊乜

我問同性戀有咩唔岩要唔水俾佢地結婚
你就話因爲佢地好乞人憎

我咪答佢地乞人憎唔代表同性戀本身係錯
跟住你就話你都認同

咁即係點呀Ching 諗清楚先啦

想像自己係俾人屌緊個個

你解釋下點解同性戀係下賤 先啦

十幾頁喇 都未得出一個decent argument

同冇得生育既異性戀係咪都收皮？

／日日走出街頭鼓吹屌屎眼好討厭／
例子？
如果真係有人在街上宣揚不雅訊息
應該已經被警察拉咗

／一黎對D未發育既後生仔心智有影響／
唔通鼓吹屌西就無影響
認真答你
如果個後生仔係異性戀者，你同佢講咩都不會改變到性取向
如果唔係，班gay上連登日日見連登仔鼓吹屌西，應該一早拗直
（btw性行為與性取向無必然關係，直佬一樣會肛交）

二黎對D正常人會帶黎反感同唔舒服
so？
我都覺得你的言論令人反感同唔舒服
但我無權壓制你的言論

所以你覺得同性戀者反感同唔舒服
都無權壓制他們戀愛同結婚

Reciprocity, understand?

小圈子選舉都唔叫排斥

按你的說法
你呢種言論會令一般人反感作嘔
我係咪可以禁止你說話？

你係咪真係咁撚忟塞?
你係個社會做D令大部人討厭既野
咁你咪唔岩

有人因為你班GAY佬作嘔
但你地仲走出黎講到屌屎眼係自然
你地係咪痴線架

點解唔比你地結婚?
因為你地係有GAY佬囉
點解GAY唔比結婚?
因為GAY佬係有病態生物囉

第一 我是gay
第二 我用理據說服緊佢但佢就話我有病咁都得？

母親同兒子做 令佢明白做愛既樂趣

笑死
婚姻定義不斷變更
一男一女其實都係最近幾百年的事

何況如果夫妻不育，難道就不正常、不可以結婚？

對於你的觀點，這條影片有詳細反駁

係
但我唔會理你最多令你D屎忽鬼反感

但你D屎忽鬼就令社會好多人反感

小圈子選舉都唔叫排斥？
明明你係政治社群的一員，卻無權參與政治
這不叫排斥叫什麼？

係 如果唔係上帝都唔會創造一男一女啦
我當你係無神論啦
咁如果唔係男女結合
同性戀可以有下一代咩？ 跟本就唔得
如果剩係得同性戀嘅話
人類可以話係滅絕

精神病人係咪政治社群的一員?

睇嚟你唔明我講乜嘢囉
而家唔係着重於一夫多妻或者一妻多夫
無論係幾多個老婆幾多個老公
咪又係要靠男人同女人先生到
至於你所講嘅不能生育 係身體上嘅問題姐
但係如果同性戀嘅話根本就違反咗自然定律

都話有同性戀者乞人憎唔代表同性戀本身係唔岩 所以呢個作為反對理由唔成立

仲有泥泥去去都係話同性戀係病 俾d 証據support 先啦大佬 冇medical textbook 會咁講囉on9

我唔是gay....

咁點解冇得生育既異性戀都可以結婚

照你咁講結左婚唔生仔都唔得喇喎

根本冇可能全人類gay
我可以迫到你變同性戀？

／你係個社會做D令大部人討厭既野
咁你咪唔岩／

原來你的道德標準就是大部分人的喜惡
那麼如果人人都覺得你醜樣
係咪可以逼你包頭巾

／但你地仲走出黎講到屌屎眼係自然
你地係咪痴線架／

其實你係咪真係無讀書
同性性行為真係有好多例子
幫你搵埋資料，唔好獻醜啦

／因為GAY佬係有病態生物／
原來你真係9吹
幫你搵埋資料，唔好獻醜啦

//Indeed, the latest and best scientific evidence shows that sexual orientation and expressions of gender identity occur naturally, and pose no threat to societies in which they are accepted as normal variants of human sexuality.//

同性戀又歧視返人地人獸戀

一陣又會俾彩虹撚話你淨係識繁殖
班傻鳩只要你一表達唔中意或是唔完全接受既情緒就會即刻攻擊你係鄉下佬 守舊 思想落後
婚姻的定義係一男一女結合 依樣野係香港係冇得改變

個post啲人好好笑

／係／
笑死
你應該連言論自由係咩都未知

／但你D屎忽鬼就令社會好多人反感／
你又知我係「屎忽鬼」
我直男來的

你用醫療報告丶精神報告證實同性戀冇問題都冇用，佢哋一樣會用核突同冇得生仔嚟反

就係人獸導致有愛滋

／如果唔係上帝都唔會創造一男一女啦／
抱歉我信演化論

／咁如果唔係男女結合
同性戀可以有下一代咩？ 跟本就唔得／

有人工受孕㗎嘛
同性伴侶都可以領養小孩

／如果剩係得同性戀嘅話 ／
你都識講啦
咁依家係咪剩係得同性戀啊？
依家又無話不給異性戀者結婚
大家各有各結
有問題？

抱歉同性戀不是精神病
師兄衰咩坐咗幾耐 資訊嚴重落後喔

而家愛滋係你非安全性行為就一定有機會中㗎啦
同性向有乜關係，男女就唔會中？

你唔好喺度扭曲我嘅意思啦
你依家講到好似一男一女結婚就一定要生仔咁
但係我本身想講嘅意思係一男一男一女一女呢個根本就係唔正常嘅現象囉係唔會出現㗎

係你唔明我講乜嘢囉
條片舉出一夫多妻或者一妻多夫等例子
係指出婚姻制度的多樣性
一夫一妻從來不是唯一選擇
同埋條片有講雙靈人的例子，你有用心看嗎？

／咪又係要靠男人同女人先生到
至於你所講嘅不能生育 係身體上嘅問題姐／
男人同男人、女人同女人不能生育 都係 生理問題
男人同女人 不能生育 都係 生理問題
有咩分別

點解「男人同女人 不能生育」可以結婚，「同性不能生育」就不能結婚？

／但係如果同性戀嘅話根本就違反咗自然定律／
首先，同性戀違反邊條自然定律先？

同埋違反自然定律又如何？
人類活動一向違反自然定律
你上網都係違反人類幾萬年來的習性

係呀咁所以我咪咁樣同佢講囉
就係因為而家全世界都唔係同性戀呀嘛
而且同性戀又繁殖唔到後代又唔係一個正常嘅現象
點解我要支持呢

人地要同性婚姻合法化啫，
唔係要全部人變hehe喎

我明 依家大家都鐘意係到講自由
又要婚姻自由又要經濟自由又要言論自由
呢啲所有野都可以俾你揀
但係一男一女呢個定律
根本就唔輪到你揀囉
呢個係規定咗嘅
就等於你堅持要夜晚做嘢日頭訓覺
但你根本就無辦法可以調轉到你嘅生活作息
因為個自然定律就係咁

1. 雙方能自願進入並明確表達同意一段關係
同性戀、異性戀 （O）
人獸戀 （X）

／婚姻的定義係一男一女結合 依樣野係香港係冇得改變／

定義邊個定？點解不能變
以前大清律例夠話男人可以一夫多妻
後來都改變了

無計
部分連登仔科學素養堪憂

多數係狗衝去屌女
算係自願+明確？

／但係我本身想講嘅意思係一男一男一女一女呢個根本就係唔正常嘅現象囉係唔會出現㗎／

都話係正常現象囉
大自然有好多例子啊

睇直男射精個樣
而家好多gay片商都有拍男女片，鏡頭主要focus個男
仲有d直男會比女人用假鳩屌，屌到射
最鍾意睇呢d

又自然

突然之間連登仔又支持養兒防老

／而且同性戀又繁殖唔到後代又唔係一個正常嘅現象／

點解一定要用繁殖來定義「正常」？
一段婚姻／感情是否「正常」
唔係應該用雙方的committment來界定嗎？

／但係一男一女呢個定律
根本就唔輪到你揀囉
呢個係規定咗嘅／

其實性向本身亦不受當事人選擇
性向的流露受先天後天眾多因素影響，當中包括基因

所以同性戀者的性向
根本就唔輪到你揀囉
呢個係規定咗嘅
就等於你堅持要夜晚做嘢日頭訓覺
但你根本就無辦法可以調轉到你嘅生活作息
因為個自然定律就係咁

／多數係狗衝去屌女
算係自願+明確？／

雙方能自願進入並明確表達同意一段關係
「有能力」=/=「實際上這樣做」
狗衝去屌女者，是不為也，非不能也

無追po?

唔該講返廣東話

喂唔好淨係識dislike我啦
連登仔唔係個個都三大畢業，好撚勁咩㗎
做咩咁快收皮啊？

鍾意就自然,唔鍾意就唔要自然,死GAY佬好撚麻煩

論連登仔的文化素養
「是不為也，非不能也」 出自孟子

身邊無人係gay咪話接受到基佬囉，試下你身邊有人係基睇你仲接唔接受到

所以我係唔會強逼佢哋轉返個性向嘅
不過只係叫佢哋唔好咁張揚囉
因為畢竟呢個都唔係一件光彩既事

連登仔邏輯

如果你用「違反自然」來反對同性戀
我就直接同你講
呢種方法有兩個問題：
1. 「違反自然」 =／=違反道德
「自然主義的謬誤」聽過嗎？
2. 就算你堅持「違反自然」就是違反道德，我一樣可以舉一大堆反例

簡單而言，用「違反自然」來反對同性戀，必敗無疑

好叻呀，孟子都識

從來都係死基佬話自己係自然係正常在先，又係度老作

／所以我係唔會強逼佢哋轉返個性向嘅／
感謝你的理解
你肯這樣做已經很好

／不過只係叫佢哋唔好咁張揚囉
因為畢竟呢個都唔係一件光彩既事／

點解唔係一件光彩既事？
談戀愛結婚理所當然
你覺得異性戀光彩嗎？
你覺得異性戀可以公開表露自己的性取向嗎？
你認為異性戀者與同性戀者在這點上有分別嗎？

第n次重po

順便問問，識唔識呢句
不孝有三，無後為大

識得的話有幾奇

岩喇， 有病要醫

返廣州啦鄉下仔
又病發
求下你千祈唔好生bb
幫幫忙杜絕小農基因alright？

順便問問，識唔識呢句
食色，性也

同埋同性伴侶可接受 人工受孕

不過連登仔唔係好憎「君君臣臣父父子子」個套儒家禮教咩
做咩依家又引用啊
注意「是不為也，非不能也」 並不屬於儒家禮教 唔好以為孔孟講嘅嘢就自動等於儒家教義

在香港這個封閉的社會中...

你識得人少咋嘛

毒撚

好有素質既連登仔
多謝你自行絕後

出面五十肩食好多女俾連登仔屌
而家呢個gay佬唔食女又俾連登仔屌
連登仔好嘢！

你咪就連登仔中既典範囉

最撚憎儒教狗
文化毒瘤
禮教食人有無聽過？

今次gay佬搞搞震
遲早到人獸交平權
亂倫平權

同D台灣恐同阿伯講野無分別

依D叫滑坡推理
係建立於無線性關聯既錯誤邏輯
主要目的係混淆視聽，污名化對手
大家可以唔洗理

又唔係我打孟子先
你要針咪針個儒教狗
我順便問問句野點解渣
唔方便禮貌討論咪算囉
可以繼續屌個儒教狗

咁樣應該要返回封建時代
又有黑奴丶女人又冇權利丶宗教冇自由⋯⋯

日日洗腦
你睇而家主流媒體 包埋呢度感情台
有幾多呢啲內容?異性多定同性多?
你講出黎唔怕人笑既

連登就正正係咁 講黑人就力架力架 講埋晒啲上世紀嘅racist jokes 講女人就全部都係雞

啲死基佬硬係要話自己正常 仲夠膽死講自豪
一句講晒 有得揀你做基佬定正常人呀 根本有病

仲保守過回教徒

你冇啦啦叫人恐同就唔叫污名化
左膠學人企道德高地

句野無儒教思想在內
你係讀得書少 唔識字 定係假膠？

教練換人啦

oh well

咁佢真係恐同😥
同埋佢真係有滑波推理
真係講左錯誤邏輯
然後用錯誤邏輯屈人
用錯誤推論污名化人

同埋我左唔代表我講得有錯
我只係議事論事
道理係哂到
你唔聽你既事

joke同reality 係唔係唔識fun😥
racist joke，SO joke我都會講
都會睇唔同post

唔好當連登仔黃袍加身就可以發癲啦
好似個類將網上shit talks帶去現實世界以為係真理個堆小學雞更加核特
你唔係想學佢地嘛？

成千幾個連登仔係腦殘

我有指名邊個係儒教狗咩
定係連問下句野都會令你無名火起
你教練邊位，要唔要返去讀返書再教你

我叫你教練換你落場呀

你都識講啦 有得揀 咁現實你有無得揀呀？有得揀既話 有邊個會揀做成世俾人歧視既人呀？

你自己話點解同性戀唔正常係因為佢地唔可以生仔

我只係用番你既邏輯去話你知呢個原因係幾咁ON9

因為如果冇得生仔就唔可以結婚 咁異性戀唔打算生仔or唔能夠生都唔可以結
我梗係唔係話結婚一定要生 呢樣野係你講既

我而家就係問緊你點解一男一男一女一女係唔正常呀 你答到我未呀

十幾頁喇 一個似樣d既理由都冇呀 全部俾我屌到收晒皮

邊個規定？

自然定律就係咁

咁而家咪講緊同性戀係天生囉 咁咪係"自然定律"囉 咁仲有冇問題呀

如果唔自願就係強姦喇

佢老母有無親身矯正佢性傾向

係咪講句教練換人就可以換你落場

反同性戀者

生個仔出黎係屎忽佬真係羞家

根本就唔係揀既

扮基有得光明正大咁睇AV 仲要有人搵埋俾你睇

通常呢啲po 來來去去都係班恐同撚唔認恐同，言論極歧視，不斷打稻草人又提啲老鼠屎以偏蓋全，大把強姦犯係異性戀又唔見你變gay

乜鳩野point黎

改撚過，以前可以一夫多妻

1)唔違反自然定律
生物學家已指出同性戀係大自然十分常見

2)每日人類都違反緊自然
幾乎所有野十城市化，
做咩突然自然又咁重要呢，
話說你用緊呢部電話又係出自於自然咩

1)反生育主義
事實唔少哲學家應為生仔呢個行為先違反道德，
人類應該自然滅絕

2)同性戀唔係傳染病，
唔會一個係全部係
突然全部同性戀

3)自古人類已有同性戀行為，人類都唔會滅絕

4)現時科技早已可以人工授孕,或找代母生子

5)佛教不生育主義同樣使人類冇下一代，但你又唔岐視佛教？

訴諸多數係最低級辯論錯誤，
多數未必係真理，
蘇格拉底點死？？

你唔接受冇問題
正如你可以暗地岐視女性，老人家，殘障人士
但唔好逼人知你唔接受
冇人想知呀

屌啦星D GAY佬快撚D死啦

當尚無明確證據時，有些評論就稱同性戀是違反自然的，因為動物不會有同性性行為。 當出現明確證據時，其他人便提出以動物的行為來解釋人類道德觀念是不適當的

“tyranny of the majority”
多數人岐視及剝削少數人從中獲利現象
但事實同性戀及異性戀可以並存，
異性戀唔接受一樣可以唔使講出黎可以自己收埋，
點解要不斷強逼人地知道你唔接受呢？？

點逼法？？
用指槍指住你？？
雞姦你？？

等我仲期待有咩有學識回應，
原來負皮當駁咗

死gay佬可唔可以答下我
如果兩親屬真心相愛 點解唔可以結婚
同同性戀爭取既一樣架喎

如果證實到隻狗係自願 又可唔可以呢？

係佢天生異常
無法成為正常人

基佬唔好因為某撮人廢除病態既定義而堅稱自己唔係病態，某撮人訂既標準我唔會去認同。事實上基係一種疾病，亦又係一種心理病，必須接受被根治。

首先我有女朋友，
廢時你誤會，
亂倫衍生出好多社會問題倫理問題，
社會係負擔唔到，
社會其實分配咗唔同角色比家庭成員，
簡單如論資排輩，
如果輩份混淆，論資排輩就無法生效，
如果養母同時係你個女？？
(你老豆娶咗你個女)
咁邊個大？？
社會就無法決定到邊個負責教育你個女嘅個角色係邊個
咁就會出現教育問題

父母負責教育及利益關係嘅角色令到，
社會法確定真心與否，
如果睇亂倫片有一粒糖食咁樣，
完全冇虐兒成份，社會係無法插手

證明到隻狗係自願，個人覺得都要法律醫學文化各方面承載到先可以接受

訴諸多數謬誤

唔理人地性取向就係港豬
你講乜撚野？

等咗好耐
負皮好多冇人回我嘅？？
負皮係咪等於駁咗

講多少少
以前社會男主外，女主內，
所以同性戀呢樣野本身都會令社會混淆，
但男女平衡呢點模糊咗男女本身角色，
所以反同只能訴諸多數，訴諸身體構造，訴諸個人感受呢啲低級錯誤論證

你都on99,社會既道德標準本來就係由大多數人默許定出黎既，點解要同你講多數少數謬誤

唔知點解啲死基佬好鍾意講歐洲美國都接受Gay佬， 然後就會將佢地個套搬落我地度

歧義謬誤
訴諸多數嘅多數係指異性戀，唔代表多數人唔接受同性戀

道德本身就係講求社會普遍認同，好似以前以牙還牙以眼還眼以命還命，如果社會認同，就係合道德。有一段時間，斯巴達人將同性戀常規化，最後咪滅亡左囉。而家普遍華人社會唔接受gay, 你唔使同我爭辯，因為不道德就係不道德，無得拗，完

邊樣野同同性戀有關？？“內部因素也是導致斯巴達滅亡的重要原因。斯巴達社會分為三個等級：1．斯巴達人。2．「邊民」。3．希洛人。斯巴達人不從事工商業，不用金銀做貨幣，而用價值低廉的鐵幣。斯巴達人除了軍事外，不從事其它生計。所以他們壓迫希洛人。希洛人就是被征服的奴隸階層，希洛人從事艱苦的農業勞動，每年將一半以上的收穫繳給奴隸主，自己過着半飢半飽、牛馬不如的生活。他們數量龐大且反抗性強，一旦斯巴達發生地震，希洛人就趁機起義。斯巴達在長期的對外戰爭中，不斷加劇對希洛人的壓迫和剝削。英勇的希洛人多次舉行起義。約公元前640年，希洛人發動長達十幾年的武裝起義。斯巴達的統治也因此受到沉重的打擊逐漸走向衰忘。”

凡事總有多過一個因素，你唔使拗，我只能話一個道德低落到接受搞gay既民族最後收左皮，有其他意思。你要搞屎眼，可以去d道德敗壞既地方，你要留係香港社會，就要接受我地既道德標準同道德審判

ps, 斯巴達教育其中一環就係搞基，而斯巴達教育係導致斯巴達人口減少滅亡既原因，當中有冇關係你自己想像啦，廢事又話我謬誤

咁所以呢？ 所以就唔可以結緍？
完全睇唔到個邏輯係邊

因果謬誤（Causal Fallacy）
係可以多於一個因果
但你根本講唔到因果關係係邊

咁你又fail左我地道德標準同道德審判
把自己看那麼高

我冇睇自己咁高，不過如果你覺得社會普遍接受搞屎眼，又點解要收收埋埋？點解做訪問唔出樣比大家公審下？根本就自己好清楚社會道德標準係唔接受

搞清楚啦大佬 而家係大部分大覺得無問題呀 係你呢小撮人先覺得有問題

仲有點解你覺得係病先 俾d証據先講啦

而家無醫學書 醫生會話同性戀係病

咁你估中咗囉

人口減少？？
淝水之戰（前秦苻堅 打 東晉謝玄）
雙方力量對比：8萬 打 80餘萬
其實重要咩？？

現代社會打仗仲出步兵打咩
有參考價值咩咩
想點呀你

咁你又唔出黎俾人公審下
匿埋係電話後面

係明明而家權威都係同性戀嗰邊，
但我都廢事同佢地一般見識

係度模糊焦點

而家係講緊同性戀 男男女女都屬於 你係都要講屎眼證明你個人幾無知

仲有 而家冇人收收埋埋喎

我唔係gay都幫佢地出聲啦

我同異性拍拖就唔使收收埋埋囉，邊似得班基佬見光死

你閱讀理解負分定唔識中文，成篇文頭一句就係講佢地唔見得光

我冇話唔可以結婚
其實我覺得佢哋喺埋一齊拍拖係冇問題架
但係就唔好係街做一啲情侶會做嘅嘢同埋領養小朋友囉因為我覺得個小朋友冇得揀就被迫俾你領養左或者可能你代母啦
小朋友一定會比同學笑或者歧視
我真係唔信有任何一個係同性家庭出生嘅小朋友細嗰時係冇聽過啲唔好聽嘅說話
咁我覺得係害左佢囉

犀利

毫無醫學知識 毫無証據支持下一意孤行話同性戀係病 所以歧視佢地

討論已結束 只不過你地接受唔到自己一直歧視緊人

我就係問緊你幾時有人收埋呀

同埋收唔收埋根本同一件事對錯冇關係

咁係社會既問題 唔係同性戀既問題

同唔同意

呢啲係咩謬論
即係如果我係支持人應該飲尿
咁我就會覺得呢個社會歧視啲人飲尿係社會嘅問題
就唔係本身飲尿呢個行為嘅問題！！？

相愛但不能展露愛，咪就係收埋囉，你仲想點呀 幾時？我撚知，你打去問記者囉
而家我就係講緊：搞基係不道德，所以係錯

因為會被岐視所以就唔應該做，
唔應該做所以被岐視，
會被岐視所以就唔應該做，
唔應該做所以被岐視，
無限loop

x-men

乜9 係你自己話同性戀拍拖無問題 只係小朋友係呢d家庭可能會俾歧視

咁仲唔係社會既問題？

不道德係邊度？

頂 你完全無邏輯既

逼佢老母睇gv

可能根據天主教丶基督教丶伊斯蘭教

睇兩條女磨豆腐

又loop, 就係華人普遍社會道德標準

華人社會傳統一向三妻四妾，女人冇權利同唔可以反抗老公喎，咁點解而家要跟西方標準一對一呢？

照你咁講 依家同性戀合法 第時都可以改做非法啦

反同撚咪去爭取一下同性戀要坐監囉

我唔知點解，亦唔想知背後既歷史政治原因，總之而家就係社會大部分人接受唔到，容納唔到呢種價值觀，你要融入而唔係大圍就你

天真實在論
強烈建議你學下，
你個大部份數據係邊度黎？？
唔好再訴諸自己覺得啦

如果連班基佬自己都唔覺得，點解又要收埋自己

男女配合係大自然定律
呢班反大自然既基佬古時要受火刑

公審你岐視同性戀呀
唔該係傳媒面前大大聲講

羅馬帝國？古希臘？

同性戀就係錯，歧咩野視 犯法呀？

你話係錯就係錯？

連佢地自己都覺得唔好意思見光，有幾岩呀

冇收埋過喎
係唔使同你交代啫
有個零六年政府做嘅數據
擘大對眼睇清楚啲數據

你覺得係錯就錯，唔講以為你係上帝

笑咗同我留一樣嘅野

你睇數據有咩用 民調真係可以反映一個人真實想法就唔會比trump贏啦 咩野最真就係事實，就係呀媽見到自己個仔係基既反應囉，針唔吉到肉就唔知痛，人地個仔係基就yes ok no problem, 自己個仔基咪最真囉

你講到上帝，似乎上帝企係我個邊多d wo 係唔係上帝話錯你就認先

咁你班撚樣咪繼續爭取同性婚姻合法化囉 睇下你班垃圾幾時成功

你睇野有全面唔睇，特登搵一個角度去睇件事咁搞笑嘅
冇聽過瞎子摸象咩？？
定呢個唔係學術討論或時事討論，
係街市傾偈？？
街市傾偈嘅話唔使回啦，
我目的唔係呢度

神愛世人喎
同性戀係人
咁神愛同性戀
定係你攞住本科幻小説當真

就算睇你個所謂學術研究，又咪得啖笑d倫敦金成日都自我感覺良好嫁，又幫到人上車，真係見到又咪過街老鼠 真係你咁有道理，點解作者又會打得出第一句？

你唔信又用上帝抛人

比喻黎啫，咪小學雞啦

因為每個人環境唔同，有啲家庭好開明，有啲唔係

基佬是錯的

真係好學術討論wo, 縮得咁快 唔係一開始挑機叫人應你機個時好寸嫁咩 我就未見過咁嚴謹既學術討論啦，可以隨意搬龍門

你覺得係錯就錯，唔講以為你係上帝<<
哇屌，你打得出呢句野挑機，真係睇得出你好撚成熟好唔小學雞 我都真係j出血 等我仲咁認真以為上帝撐同性戀，顛覆左我對最大反同性戀宗教印像添

你自己誤解個比喻，
無限上鋼上線做咩野
我覺得係人一睇就知唔上帝解一鎚定音之人，
並不直指上帝,,,

泛神論囉，，，
咁你真係見識少，，

我天生都對同性戀都好L反感
用痾屎果度黎仆野
插完成支棍都係屎
仲好意思四圍同人講自己搞基

又唔係吊你屎眼有咩好反感

自唔自然就自己定嘅
我就覺得唔自然啦
但喺最緊要喺個gay 佬覺得自唔自然
我都喺覺得唔正常 但喺我定唔到佢點諗 所以我唔反對同性戀

多啲男係基嘅咪少咗人同我地爭女囉
你哋搞基 啲女歸我

天主同基督教主要派系已經冇反同啦

你講嘅應該係感覺上嘅自然
但我指嘅係自然定律嗰啲
大自然入面都有勳物有同性戀傾向
咁點解唔係自然？

到而家都未有人講到究竟同性戀錯係邊

一定話係核突

香腸炒飯

雞蛋都係個雞屎眼到出嚟架, 咪撚食雞呀你

呢個post 啲恐同撚好恐怖

siu4

平時憎耶撚憎到出汁，呢個時候就搬阿當夏娃出黎講
平時恨不得全部廢老死晒，呢個時候突然儒家上身，話要養兒防老、傳宗接代
你啲毒撚基因好馨香咩 咪又係咪廢中同大陸女人生你出黎 真係當自己係龍的傳人咩

其實又有冇所謂呢
都喺嗰句囉
自唔自然就自己定嘅

原罪嚟

岩呀
學黃子華講
東家唔打 咪打東家囉
班TB溝唔到仔 咪溝返女
之後話自己天生
又有班戇鳩信bo
叻仔

條彩虹無辜架
唔好又擺佢上枱啦

即係就算大自然入面有動物出現同性戀現象
咁都係唔自然？
自然呢個term有自己嘅定義 邊有得話自己定

你同唔想香港支那化咪移民走lor 有異曲同工之妙

我有冇話我唔接受佢哋先

啊 即係唔自然都接受 咁你都幾大愛

基閪含撚死啦，社會中嘅垃鳩圾，冇人想知你嘅故事呀dnlm

成班恐同撚應該要死返去同明肛社一齊稟神講耶穌求天父消滅班基佬Les婆啦

唔可以雙性戀？

笑死,同性戀自唔自然可以自己定義
咁我定義反同性戀既唔係人類又得唔得

得
你話點咪點囉

有病去睇醫生啦

雙性戀有乜問題？
你未聽過就係人地有問題？

毒撚：總之你就係有病啦死gay佬，唔好幻想含我條J呀！

有咩聽過唔聽過
都係個句
有病就睇醫生
你點吠都冇用
想人認同你地？
唔係唔得
難啲囉

雙性戀係女仔好普遍
你係唔係毒得濟

似係你有病

有冇病自己知既
你都係想人認同你地姐

一個女仔識多十幾廿個朋友叫雙性戀
第時識埋啲外星人都唔知乜戀野

其實個社會框架係人黎制定，而且會隨時代改變。

咩制度唔適合就可以更改。

以前覺得合理既野依家可以唔適合

依家覺得合理既野將來都可以改變

其實依家係香港見到同性情侶真係見慣不怪

價值觀唔同唔等於可以抹殺人地權利

其中一個原因要有同性婚姻制度係因為

現有制度只有伴侶或親人可以代表對方去做決定，

例如你有病要做手術需要家人同意，又或者想伴侶係保險受益人但佢唔係「可保利益」關係，無人會受理。同性既伴侶呢方面就做唔到，但呢d 唔係應有權利咩？

如果認命既話，世界好多野都唔會有，就唔會進步，你未必覺得同性婚姻係一種進步，但係呢個係俾你認為既小眾一種活係文明社會應有既權利。

婚姻就係會帶黎呢d 基本權利，有好多保障都係得婚姻先有，如果有法例可以保障同性伴侶做到以上既話我覺得婚姻都係一張沙紙，有無也罷。

搞基呢d關係就係唔入流，先無資格成為婚姻，你搞基咋，好多社會責任你都冇可能擔得起，憑咩同傳統婚姻平起平坐？咁除左龍陽癖之外，戀物癖，戀童癖又一視同仁？憑咩？咩野叫基本權利？我唔覺得你講個d野有幾基本權利囉

咩叫好多有社會責任？例如有乜？

淨係減輕人口老化，同性戀係0%供獻呀

原來「大部分人」走曬去撐d死基佬，好心班基佬求其落去旺角服務業飲食業走一轉問有冇人撐你地，唔好喺連登詭辯以為成個世界係你哋。

你班基佬連意外地減少人口老化既可能性都冇呀，你地d意外淨係得中aids加重社會醫療負擔咋，講權利權利，你班友可以為社會負擔既咩野義務去換取權利呀？

人口先係負擔，
人口係過多而唔係過少，
成日話香港唔夠地方俾人住嘅同時，
話要生仔？？
反生育主義你可以去研究下

減少人口老化係政府計劃，
唔係個人責任，
嬰兒潮同人口老化都係政府 錯誤計劃出現

上面俾咗06年政府數據自己去睇啦

香港最大問題係外來人口，根本就唔係出生率過多
講到尾咪又係r著數，同性婚姻對社會有咩貢獻我就真係睇唔到啦。本身婚姻個d所謂基本權利就係等d女人放心生仔先定出黎既，你班友係到r爛腳真係好肉酸

呢d基於人口基數作出嘅數據，會有某程度嘅代表性，如果你有心真係走一轉問下人，你要唸下你作出嘅分析真係會影響到d細路。

男女早已平衡，男女之間係香港角色已經無分別，如果你認同呢點異性婚姻同同性婚姻已經冇分別

社會責任定權利？？
生仔係權利，
呢點無爭議，
人口控制係政府啦義務，而唔係個人義務，
生兒育女都可以人工授孕，代母，甚至領養，

滑波謬誤，不可能無限演譯其他性癖

香港人口老化係嬰兒潮做成係基本常識
政府反而係透過吸納新移民減輕人口老化現象，儘管呢點係中國利用，向香港大量輸送老人家，反而加速人口老化，但也不是人口老化主因

其實都唔明點解我要係度解釋基本常識

其他嗰啲上面完美解答咗

影響都有分良性影響同負面影響，
事實同性婚姻已在十多個國家合法化，
用跨國資料庫的實證資料，可以檢視同志合法共組家庭權利之國家的發展，以回應對於同性婚姻合法將造成社會問題、影響性別態度，甚至是疾病傳播等疑慮。本文分析的跨國長期資料庫橫跨五大洲、137國，時期則從1980至2013年。以隨機效果模型，探討各國在通過同性共組家庭（包括民事締結或婚姻合法化）法案之後，對其國家發展的影響，包括通過後隔一年的自然災害發生率及後果、死亡率、人民的平均餘命、HIV盛行率，以及代表性別態度的兩性權力分布平等化指標。

現時有十幾個國家都有同性婚姻，好多專家都做咗唔同數據，有心睇下發現根本同性婚姻係對社會有益

逼人睇av

殘障人士都唔係入流咁係咪唔洗保障

婚姻好似無話包生仔，我諗唔係個個結婚都係話要fulfill 社會責任為先掛 ，無諗住生仔夫婦係咪無資格有婚姻，我諗結婚都係為伴侶著想行先？

傳唔傳統都係時間性既問題，亦都係人定既

你神化婚姻係你自己認為既婚姻意義，唔可以apply 係人地到

依家社會唔係得傳宗接代呢個責任，佢地都一樣係呢個社會到工作，佢地都有生產力，你地所帶出既問題異性戀者都存在。

加上異性戀同同性戀唔係二元對立唔係有你無我，兩者係共存，依家係有需求而現有制度解決唔到佢地既需要，就算無婚姻佢地一樣存在，亦都唔一定會妥協同異性生仔，呢個唔係必然。

係咪個Regan成個死肥撚咁所以先唔鐘意咋
佢試下搵個靚仔啲既，可能佢阿媽會接受呢

淨係女人生仔前四後六已經有分別啦，男人得五日咋 男女點可能冇分別，你都on99 咩男女早已平衡？完全不知所云，香港咁耐以黎男女比例都係差唔多5050嫁啦 男女角色仲好笑，有d工係男人多數，有d女人多數，從來都係不爭事實，大家定位係有別，你唔好見點解扎鐵少女人做
咩撚野滑坡又係亂抛書包
由一男一女，要去變一男一男，又講唔到個都對社會好處，第時多男多女，一男一狗，一男一物又係咪用返你d on99 邏輯學，社會又要讓步？

你都on99,唔係神化婚姻，而係一般而言婚姻就係生育既門檻，所以婚姻會提供全面保障雙方，可以放心組織家庭，即係生仔。所以婚姻唔包生仔，但係佢作用係提供生仔既有利因素，鼓勵生育。你搞基要婚姻做咩？咪係唔底得r著數囉

有咩著數要r ? 幫同性伴侶做決定叫r 著數？

我諗所謂婚姻既意義一早已經有名無實啦

就算冇意義佢可以保障兩方既實際作用一日唔變，一日佢都可為生育提供有利因素嫁

咁點解不育個d 可以結婚？

點保障兩方？

你個嗰啲差異並唔係人權差異，反而針對實際需要去調整，好似男人唔用衞生巾係有分別 但唔係社會上俾佢嘅分别
我想打男女平等打錯唔好意思

男女平等意思係兩性應享有平等的公民權利，主張不同性別者在政治、經濟、社會和家庭中應受到平等對待，反對性別歧視。

我所講嘅男女平等係家庭入邊角色，男主外，女主外，女人要三從四德等，而唔係社會職場入邊角色

所以你堆例子都唔適用，因為講緊家庭，唔係職場

對社會好處，唔好咁懶啦，好多研究有得睇

得到社會認同，最基本減低岐視，對一個人身心發展已經好有用，樓主篇新聞就唔會發生，個社會都健康咗

明明現今科技已經冇生育問題，仲有領養呢個大絕添

同性婚姻好處上面有講

基佬一有婚姻合法就會爭取埋領養權 下一代就會玩撚完

孤兒係咪慘d 🙂 無棄養邊有領養

荷蘭玩完未

咁鍾意Gay 咪賣屎忽移民被鬼佬屌囉
個直徑一定好闊
好幸福啊

領養咩撚野大絕？ 領養人口又唔會多左

人口咁多做咩野
人口多唔多唔係個人要考慮嘅野
係政府考慮嘅野
成個討論應該聚焦對個社會有冇幫助
而唔係一味生生生生
好多窮人最鐘意自己未搞掂生咗十件先
就係你呢啲垃圾一啲大愛都冇
自私到死，
死咗佢啦，
從冇聽過異性戀因為香港唔夠人而生架
你好撚假呀

諗諗下，其實政府咪想洗走啲香港本地人口，搬啲小蝗蟲落嚟嘅？
點解政府唔開宗明義支持同性戀+硬推婚姻合法？
啲人成日話同性戀少子化，咁咪可以光明正大引入外來人口 開心㗎，港府

你一味要求社會為你而改變，但係講到貢獻就自私話唔使考慮，社會點解又要考慮你呀？

你鍾意屌女奶閪就去做鴨啦，大把欣宜黃夏蕙畀你屌，一定好幸福

再講，你搞基係你個人問題，又唔係社會既問題，點解你要社會去解決你既個人問題？你搞基都可以結婚嫁，係你任性一定要同性之嘛，呢個就係你個人問題啦

咩叫任性一定要同性？你講乜？
異性丶同性同雙性戀唔係選擇嚟㗎
我叫你幫條仔含得唔得呀？我迫你睇GV有冇問題？

同性戀係你既癖好，同你有冇得結婚係兩回事黎，我唔會將我既喜好能否實踐呢d個人問題要求社會為我轉變囉。大把同性戀都同異性結婚嫁，so? 有d人天生性衝動好強，唔通又要比佢地強姦合法？天生就大q哂？

同性結婚可以拉到去強姦？乜比喻嚟
大把同性戀同異性結婚？你話就係？同埋結咗一樣會傷害另一方感情啦，又辛苦自己又傷害人

連你班gay 佬最愛既斷背山都係講基佬同女人結婚，仲生埋，我就睇唔到基佬結婚有幾唔可能啦
又係你地成日話天生天生，我夠話印度差仔天生性欲強，強姦合情合理得唔得？新北市民天生性欲強，係唔係又可以周街扑野？

生仔係權利，非義務或貢獻，
生仔先係自私，
其實咁多孤兒唔領養，
大把細佬活係赤貧之中，
死都要生係咩心態？？

反生育主義你可以研究咗先，

社會由人組成，好多個個人問題社會就要理架啦
又要解釋基本常識

玩掉link大戰有咩意思 你d主義亦唔見得係真理，只係你個人信仰姐
對社會黎講生仔就係貢獻